馬拉松女跑手不適送院 情況嚴重

馬拉松女跑手不適送院 情況嚴重
2017-02-12 HKT 10:37

一名參加香港馬拉松的女跑手不適，送往律敦治醫院搶救，目前情況嚴重。

上一句仲係不適，一黎就情況嚴重

閱讀理解有冇合格過

一名參加香港馬拉松的女跑手目前情況嚴重，送往律敦治醫院搶救。

滿意未 ?

今日天氣咁涼都跑到入廠

跑到入廠

不正確

如果長期冇運動 突然夾硬跑好易猝死
之前心血來潮操體能
一跑就想嘔 所以特登google過
希望條友冇事啦

原文第一句係 原因
嚴重係程度 分開左寫 但唔係錯
你合併但冇左個原因(雖然跑馬拉松 好大機會係跑到不適 但新聞應該要講埋出黎)

不適唔係傷勢 嚴重 危殆 穩定 先係

太多人平時唔跑 突然跑

Rip

有個friend去跑
佢上個禮拜先開始練跑 好驚係佢

佢係咪睇咗：不適合送院

練1 week

請問有冇圖

比D掌聲先啦!

老老實實 渣馬環有死傷先有氣氛

睇跑咩，半馬同10k 其實唔練都問題唔大
特別10k 平有行開路，無傷，好難跑唔完

應該寫打卡港女

好似係呀嬸